拍過好多次拖既你 因咩定性落黎?

成日好好奇究竟係啲咩令一個人肯定性落黎
係因為以前貪玩
因為終於搵到個啱既人
定係因為年紀大咗 開始要有頭家 而被迫定性?

未拍過呀屌你老母

搵到個岩既人